過撚咗啦

條法案參議院通過咗啦

多謝美帝

終於！！

FCed????

now 講左

仲要等Trump仔簽名

問下d on9 野先,參議院過左= 條例係實行定再要比肥仔簽????

聽講話侵侵唔想簽

真！

如果唔否決10日後自動生效

等左五個月 用無數手足既命換翻黎

Good呀but 跟住又有d乜濕9程序要等?

侵侵簽咗先講啦

香港人，贏了！！！

全票點Veto?

參眾兩院各自有三份二國會議員投支持票嘅話，係唔需要總統簽署

正呀，贏左啦勝利了

而家等埋眾議員,過埋就可以比Trump簽。Trump唔簽就得十日自動生效

差眾議院

幾時 又一個月？

侵應該唔敢喺被彈劾期間運用總統否決權掛

侵侵簡唔執行咁點算 要connect美國人 用選票逼宮

正確

眾議院十月就過左啦。。。
差trump個簽名

眾議院係共和黨揸旗都全數過，無理由反對自己友掛

唔同版本，要過多次

Yes，要finalize辣度

好似話上到參議院加左辣，要眾議院投多次

可以整大辣

多謝
但本地戰線要繼續努力

眾議院輕鬆好多，屌我老尾千祺唔好登

唔係過左眾議院喇咩

希望英國隨後

兩院版本唔同又要再慢慢傾先俾侵簽

Sir this way

眾議院全票通過同參議院全票通過 侵侵一定要簽，無得唔簽，除非佢諗住俾人罷免。

等埋眾議院既final版

fyi

個程序係點？又要眾議院排期投多一次票？

全票通過侵侵係唔洗簽
全票通過侵侵係唔洗簽
全票通過侵侵係唔洗簽

故事教會我不要開心得太早

如果參議院通過法案，參眾兩院將整合兩個版本，再提交總統特朗普（Donald Trump）決定簽署或否決法案。目前特朗普尚未表態。

英國隨後please

佢地就算罷啦。
世界已放棄英國

有啲人一知半解就係度放負

所以真係唔洗開心得太早，香港人都係靠自己最實際

兩院全票通過冇得唔簽呀

究竟簽先定支爆先？

btw咩歌？

願榮光歸香港！

蘋果日報：較早前眾議院已率先通過《人權法案》，但由於兩院的版本有異，兩院將要協商統一法案內容，統一版經兩院通過後才能交總統特朗普簽署成為法律。

即係點

振士氣

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

係而家要再過一次眾議員 再交比侵
侵唔簽 就打退番去參眾兩院再投一次
要兩院再過一次2/3先可以強制生效

因為參衆兩院pass嗰個version唔司同所以要傾完再vote, 快極都重有個星期...

第一次pass時veto係冇條件 一係彈翻轉頭兩院改到總統滿意為止 一係夾硬2/3再過

thank you sir

終於勝利

唔洗驚
應該全部光速進行

講左好撚多次啦
議院過數, trump係無得唔簽

屌你解釋又要負皮我做乜9

參議院第一關
眾議院第二關
最後先總統簽
唔好開心得咁早

兩院全票通過佢夠膽試下veto

講撚左幾百次
侵無得唔簽
就算唔簽, 條法案十日後自動生效

理大依場扙唔算輸哂起碼用到依啲畫面令條例最快通過

但硬係有班人不停話參議院係減辣version

up

美國開先河
然後廢柴加拿大英國澳洲跟機

蕭生又講中晒

眾議院有Pelosi揸旗唔會拖

香港人還拖！！！！！

笑死

又搞多幾個月

贏咗一仗咁啦
但都唔好驕傲鬆懈
前線手足依個星期堅係慘
有血有汗

黑警冇資產或美籍，會有用？求解

應該無，等開始制裁。

今次侵侵簽唔簽應該無影響，因為都會落實執行。佢個簽名只係表下態。

要再簽。但民主國家，如果總統連一個兩會全數通過的法案，竟然唔簽。佢下年唔洗選了!!

咁跟住中共就會全黨死清光？有人清算警隊？

係的
接落黎估計日本都會出聲
踩踩西國

参議院通過既版本係眾議院既加辣版，所以眾要表決多次新既版本，表決埋就正式俾侵簽，就算唔簽都好，擺係檯頭唔理10日就會自動生效

見撚到呢條共狗就想車佢兩巴!!,
到底要幾柒至改個名做爽??

Cable話參議院個version 係唔會牽連家屬, true ?

我都想睇下兩會過晒佢點唔簽。

反而我擔心魔鬼在細節裡，一陣個名單果小貓三兩隻，淨得何妖孽瘤，連民賤聯黑警都冇。咁就失望。

自己望下啦FCFCFC

過左，但又要再合併過
媽，好亂啊～
咁即係幾時先正式生效呀？
有無確實時間呀？

但唔係話參眾各院過2/3, president cannot veto it?

又問
今日你用既visa master卡全部經美國架

未完啊，呢個係重要既第一步，仲要遊說其他國家跟隨先可以型成全球網

係失敗主義

如果trump第一次否決咗，就會send返落兩會度，如果兩會都係過2/3就唔需要trump簽名就直接implement

正

Cable話參議院個version家屬唔會受牽連，靠家人係咪就得？

呢啲人真係好撚黑人憎
自己唔識fc 問問問 屌哂佢地老母

佢兩議院個制度係要confirm兩個version連同細節一模鳩樣先會pass俾侵
原本係house過咗 到senate審議 但係當中佢加減咗嘢 所以個波再掉翻俾house 預計聽日會過埋（？）

白宮都有暗示會過 所以侵正常嚟講會簽

用家人張信用卡？

理論上佢有得出聲veto彈翻比國會
Congress再決定改唔改到總統滿意或者直接2/3格硬過

國父rubio

點解係加辣 個個都係話有差異 有咩差異冇人講

唔好幻想過左之後，每個popo 都會受制裁，而且佢講得啱，9成popo 無美藉，無美國資產，其實wfc.

係呀，我係咁嘅意思

如果唔係制裁埋成家，咁被制裁嘅人應該唔會太驚

好似又要落返去投統一版...

記得之前睇過文宣話有好多steps
呢個參議院係咪已經到最後？

咩料

眾議院最早過左啦

希望其他國家跟機

Tui

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

咁都叫加辣 食屎啦

你係唔係調轉左 參議院先係共和黨楂旗

fc?

推你

預料明年先生效 未咁快贏住

而家都已經unanimous consent全數過
唔洗計2/3啦

連燈仔呢單野可以打成世飛機了

所以如果veto咗侵會做到嘅只係拉布 當然實際上佢唔會veto